［突發］頭先聽到有人係車入面慘叫

頭先係city cmc個附近等緊巴士落深水埗

無啦啦有架白色私家車經過

入面條友好大聲咁叫左聲

「呀！！！！」咁叫

一開始以為係啲傻鳩mk係車鳩叫

諗諗下佢似慘叫多過鳩叫

依家諗返起把聲都寒寒地 有啲似恐怖game啲聲效叫聲 男人聲黎

但個時聽到嚇左嚇冇記低車牌

ching點睇

pish

扑緊野啫